大家好，今日係我生日，想乞句聖誕快樂

(哭)

聖誕快樂

生日快樂

when jump

哈比畢夫地

諗起小新其中一首主題曲

ching 同我踢球？

沒仆場

happy new year~

樓主生快

點解生日要講聖誕快樂嘅？
聖誕生日？

生日快樂

生快

聖快誕樂

樓主

happy birthday